（無圖）有無人覺得呢條女好假

眼細到豆鼓咁款就唔在講，成日鐘意出風頭，以為

自己好有名，成個明星咁⋯其實甚麼都不是！

大把呢啲人啦 以為自己係女神

做咩要post佢出黎
想幫佢出名？

一堆狗公棒就上位了

你睇下隻肥西ma好例子

who

香港
有西就打橫行

佢成日有日無意係咁出post,啲post又無主題，以為上過下viu tv ,後生仔就當自己好出名

間唔中一次
佢柒撚夠未
樣衰又造作，輸撚晒啦

見到佢嗰對死人眼就扯晒火，我想大巴大巴咁刮落去